[I/A] Marvel Future Fight [25] 成班黐線佬繼續研究點玩Hulkling

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有157位Marvel角色，更包括145套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

4.2 更新 (2018年7月3日更新)

有用資源

Dr Strange Epic Quest 同 Wolverine Epic Quest所需資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

X Men 原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

VIP 要幾錢

4.1 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

3.9.1 角色排名及特裝推介 (詳細)
Universal 角色

Combat 角色

Blast 角色

Speed 角色

4.1 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

每日 23:00 Reset
23:00之前要清任務

FAQ (以下為4.2 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服? (ver 4.1)
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (第一日selector揀)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A:

依篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
小課中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:新手基本知識
A:
1) 角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀3寶
Shuri
Mantis
Robbie Ryes
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左21隻限定角

a) 15隻生體月包
普通生體月包13隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia)]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

b) 4隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都超強),X23
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova 同Anti-man

c) 2隻水晶限定角
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下17隻全部為無得用卷升原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,
升級方法為打World Boss攞資源同解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack
無限之戰唔好買

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (唯一次抽蛋角黑歷史)

lm

辛苦曬搵我巴打

留名

其實突破LV果個
係咪過左50%已經一定突破到....

你講潛力？
唔一定，%係機率，除非100%，否則都有機會fail

係，因為我見次次去到60%就升都未失敗過

已經出咗新tier list

LM

蟻俠幾件SKIN真係唔洗買住

都可以咁講，買晒iw果d就可以入手

Keep住10-20%試應該省料d
我試85%都fail

分返開T3同T2

屌你老母被隻閪蜘蛛仔磨左兩分鐘

強姦佢啦

話時話頭先見到個標題
"成班黐線佬繼續研究點玩Hulkling"
黐線佬其實係指邊個

用狼人6條鋼假鳩屌撚爆佢屎眼再係佢個春袋扯晒啲蜘蛛絲出嚟抹佢屎眼啲血再溝落佢個口度呀

有條友話用300生體劵換小浩克同佢做愛

哦，唔係我黎....
但我知邊個
有人想知再講

我頭先追左post啦

邊個岩ironman多啲

唔係 attack 160% up 都係肥料

即係唔洗轉住?

得你有資格同小浩克做愛

可以用暴擊傷害個件做底，食肥料洗到有增傷

用三百萬幫快銀洗到憤怒浩克
已還神

我岩岩換左啦 其他6星係咪比佢食?

係咪得我1個咁傻仔次次都80％up先強化
屌那星 黎緊我試10％大法算

屌得好

t3雷神都唔變宇宙top
只係比t2升兩位
家下要諗升佢定豬豬俠好
魔方夠升多隻only

打左成個禮拜都唔出宇宙書所以岩岩t3左隻spiderman

新手有咩關卡可以刷錢刷經 打到10-8卡緊
第一隻60 又唔夠料升裝上t2 點算

Lm

家下速度書就齊宇宙書有８本

打組隊

如果2邊齊書我會揀雷神先
我諗我打多800個魔方都未齊到宇宙書

組隊最多料, 但冇經, 應該打 錢任x任ds任特裝任, 最後打10-7,

點解要刷10 7既?

因為佢卡10-8

我仲以為10 7有咩資源要刷

打錯 10-8 其實過左 係未過到11-1 同埋頭一隻t2 升邊隻會好d?

食其他6星一件就可以洗第二項同第三項一次
電傷個件都可以留俾雷神既
唔知你其他角色點
不過我多數都儲一堆先慢慢洗

終於得咗

嘩，奇異同狼人都6星先開到? 你一直無打?

係

哦，你保留實力👍

好明顯我係新手喇

Youtube 終於有T3 Thor 片

睇落T3技冇想中咁勁
而且冇回血同少iframe 都係Thor最大問題
係輸出好可觀

所謂既容錯率低
如果係以前既究極世界王
T3會唔會唔易打羸

一入場就比人秒 鳳凰 全部+15

卡關卡左11-1到 用sharon rogers打唔夠過 打怪係咁迴避係咪我唔夠攻 我未升爆 冇料升 裝又未升爆 而家可以點

隊人仲緊冰花雪同loki 都係未升爆lv 求指教

活動送boost point都拎到直四卷
雖然唔係直六，但好過無

個傳說戰鬥d劇情唔跟電影都算，Netmarble自己作出黎既劇情真心寫得好無聊下

跟左又比班無自制能力既傻鳩屌劇透

你當呃錢package就得

試下用s2起手
再s5>4

唔夠攻/忽防
試下係同位素組合 卡片 特裝落手
SR升345技

好 呢個禮拜再試下

又一DAY~

WHATUP PARTY P浦~
Man我只想做好自己~

屌你呀做咩派膠比我
咁HIT既歌唔係未聽過嘛

隻sharon rogers t2左未?

未呀仲係54lv 冇晶片升

11關打後個d唔t2好易打唔中

有咩關係可以升快d lv/ 出多d晶片

之後就要直衝6星了

肛交歌手?

真係未聽過

J啦仆街

升埋快銀同女巫先

t3雷神真係好大力
但body好似真係防禦弱
又無回血

好想T3....

屌你我D彩石缺撚到.....

小浩克用既話邊個啱使d

裝權威/破壞啦

無敵喇
打pvp岩洗

下面啦

好想同chloe bennet做愛....

睇第一頁制服果度

不過有例外
以下幾套新制服都係較差 唔好買
1. Cyclops - Marvel Now
2. Wolverine- All New All Difference
3. Thor (睇上面)

想問下各位大佬點解 Cyclops 依套買唔過？

因為上一套值得既原因係轉反派
而呢套又冇特別強化過上一套，所以一般推薦

屌佢同左Logan Paul條垃圾一齊
好撚失望

我見係隊長技果度攻擊變咗加35%
同埋制服本身所有攻防係由10% upgrade咗去15%

唔該哂先

Logan Paul呢條友點解仲未死....
咁都比佢同到CHLOE一齊
唔知係咪食軟飯....

但logan paul應該搵得多過佢

佢除左youtube仲有咩收入來源
利申無睇開佢d野

佢淨係youtube都好紅啦唔係咩
利申我都冇睇，但見佢好似係美國都幾紅

新手問題, 我想問萬磁王升完T2之後啲生體仲有無用

今個星期又係鬥雀 點解唔BAN埋佢

但係google唔係ban左佢帳啦咩

好有用！
每日有約20個英升level肥料

多謝，就係等人咁答

家下用上左t3果幾隻英殺雀唔難
你肯手動重易

手動計jean真係易thanos好多

雀易打過女巫
如果禁雀 撞到女巫我會skip

女巫成撚日能量反射好煩

打雀最慘係對面開波就 4 5技 避都冇得避 讓佢一條命

月卡得番最後一日
希望6次升到20%啦

所以冷卻要夠高早
善用鳳凰招3技
可以斷快銀4技同避鳳凰4技

t3 cap做隊長搭隻babygroot，
開場出1技已無敵，再出2345技就訊間ko隻雀啦

屌你老味你好啦 唔好污辱我女神 繼續污辱SW把啦你

雖然佢同條垃圾一齊但係佢還佢垃圾還垃圾佢永遠都係我女神

好有動感

之前我係100%添
發覺真係好曬料，真係10%試好過

呢排10%好唔得

今日出左3本universal 書

屌你老味尋日唔記得打次元裂縫拎少10個活動幣，拎唔到T2劵了

我想問下狼人件制服會唔會有特價

會 等新活動先

我仲諗緊換T2卷定制服卷好...

我換制服劵 啱啱好升埋thor3件衫

我都未買IW果件THOR既衫.....

好 繼續儲石買力架包

我都未 等緊佢特價

咁你講緊THOR3果套

thor3果套係拎p卡 iw係攻擊流喎
兩套唔一樣喎

THOR3我好早升好左了...

我早排先回坑屌你個hi

呢度D人咁撚惡郁D就屌人...

今次個黃蜂女組合包抵唔抵買？定係買返三週年算？

尋晚眼訓禁錯洗走左舊180%

做乜尻咪咁小學雞好嘛

三週年啦

有無人記得MFF週年慶係幾時...

我尋晚T3 完雷神 雄心壯志去打烏木24 都係要出返嚟

咩特裝同ISO

依家商店冇得買3星單車GWEN果D卡?

我禁LIST睇全部變晒4星

有，個list係show你最高買到幾多粒星既卡，低星d都會出

偷改
冇得用20萬買卡

LIST果度 3 4 5 6星都有

果幾張只係得4星以上

3星果D全部係打到返黎/影域出果D

咁奇怪，我個list係得六星卡，但一樣見到低星卡出現

更新前仲有得買，依家消失左

無視迴避，火傷，5秒無敵比jean用都比我洗走左

屌你老母叻孖寶

比藍色ctp T2 2099蜘蛛人好無
得1粒ctp唔知比邊隻用

屌你老味神話劵都唔撚換換哂300生體加彩石先

想問下咁多位巴打點樣拎個d北歐石最快 奇異博士個d 1200粒

屌你老味又一本宇宙書都冇

1250本，我都係決定信自己運氣

差一本宇宙書就練成第一隻T3
唔知要幾耐先跌到一本

想問巴打們點升T-3?隻蜘蛛仔岩岩T2完 要點先升到T3?

幾時更新

新手唔好諗住T3先
大部分Game mode 都唔需要T3
而且大部分老手都係得1至2隻T3

回返你個問題 T3 點升 第一頁已經有
T3 資源係要打WBU 返嚟

第一頁又答咗

T3 Thor 睇唔少人review話都係一般
T3 技其實只係輸出高5技少少同範圍大

比我會t美隊 gg 先

T3技打劇情模式不知幾勁

要型咋麻

我自己夠料t gg先，不過都仲係會等齊書t thor先 太型，同宇宙英雄日佢岩用

on9 連續3日都冇紫書

有無聯盟可以收留下我呢個新仔 神盾局31LV 得一隻T2

求其搵D 30LV盟 可以即時加入果D先啦

d人打次元開左5分鐘就打到100%
點打

1分鐘都得啦
連續過關卷

屌 等我仲次次入場打

咁耐以來因為啲材料唔多
T2又唔係話多
只係有60幾隻
所以一直無升t3
見到巴打們講緊書好難跌
我由第一日打到而家
都打到咁多
啲書真係咁難跌？

係未只要心態上唔想T3就會有書
通常你越想要既野就會無
越唔想要既就成日有

人人都話香港唔岩人住
又話香港搵到幾雞野都好難生活咁
我由出世到而家真係唔覺得香港差到好似
兒登班窮青講到有幾難生活
要脫貧真係咁難咩

點解買bp bios

以前MHP2打龍玉

唔係呀 仲有20萬買卡Wo

見差少少100%
求其買d野

有冇盟可以收留小弟 JesusKenny

果幾張要抽既卡變左4星,本來有3星賣

咁我就唔太清楚了

自申

係咪佔領戰開始緊冇得退盟
如果係可以幫我留個位？

係呀,巴打你留IGN ?

咩係ign

係咪IN GAME NAME?

JesusKenny

真係好撚嘢, 連續第4日都冇紫書, 我真係屌你老母叻媽寶

成功T3 THOR

我連續5日定6日都冇
直到前日先出第二本

法國攞冠軍整返個制服大減價就fit

有咩關係

隻game好似無同法國有關既角色

理撚得佢有無關係有減價咪得

你講緊封面定數值

想要

而家加好友有石送,有冇巴打可以互加?

改互射ok？

受唔受我一齊玩3P

琴日掛掛下時間線瞓著左 起身就夠鐘睇波 無左十個幣

呢個係咪白箱最好獎勵 6星URU

岩岩拎到Nova,想問下值唔值得用mega rank up卷升佢，定留黎俾anti man?
本身每個月課月卡only

兩隻都值，nova偏pvp向，anti man就偏abx

我同你玩2 boys 1 cup算啦

而家得2393晶，計埋今日拎完每日25晶，拎埋聽日25+75，都仲要等多日先夠晶開ant man挑戰包

咁Ip man呢

你番去奶閪pls

咁嫁你

一隻正常既game都可以吸引咁多痴線佬

女巫同黑寡婦淫賤都咁都叫正常game
我日日對住隻game打飛機射啲精落個mon度

原來你係生化吉兒2.0

我唔係gay，唔好嫁俾我

屌你啦臭閪，唔係gay唔撚使屌呀？我屌撚到你屎眼闊到紅隧咁呀

點解又關我事....

好想屌晒你身上每一個窿

求救anti man點用 我個隻T2 都係好冇力

大佬呀你咪咁痴線啦...

ghost pvp有咁勁咩

仲要係用鷹眼
唔係用加攻.....

鷹眼都係加攻WOR

你拎黎打abx?有無裝增傷gear

ctp of energy 160 proc

S5 c s3 c s1 c s4，個節奏岩就可以係s4果下觸發增傷

想問5c 3 係一禁完5就即刻禁3 定 等5一完animation就即刻禁3?

鷹眼唔係CD咩
鷹眼好似有減CD

究竟World Boss Invasion 嘅箱係咪random 出? 同排名、出嘅角、傷害等等都冇關? 之前用唔係op角打嘅時候出橙箱 但次次用一、二線角打最多都得藍箱 上過reddit 同巴哈查過都冇人講出箱機率

呢條片好清楚

問anti man喎

你講緊ISO SET 效果定咩
ISO SET效果鷹眼都係加攻的
成隻GAME咪鷹眼、angry hulk同過載都係加攻SET ISO
裡面d 細items鷹眼係有加CD

sorry, 咁呢條先啱

你地唔撚望下人地幾多攻
用左咩卡片加成
就算用太陽神 D能力值都高撚過你地啦

其實我而家唔會用鷹眼而家三攻我剩用HULK同過載

人地小浩克都屌打你鳳凰

岩岩見到個韓仔唔知咩玩法，有4隻t3，不過重點係t左gg同ant man，有無咁好彩出咁多速度書

我家陣全部都想洗哂做Hulk
過載冇加攻速都麻麻地覺得

覺得好似係宇宙書寧捨難跌......
之前打近戰速度爆破好似每種最多打兩個星期都可以夠10本

想問下要預幾多金幣先洗到攻擊型同位素效果？
原生T2係咪要再多啲？

本身預左2百萬幫雷神洗但係一鋪清袋，得返萬幾蚊

我洗左2000萬都未有鷹眼都係咁啦
200萬

唔係咁吓話

唔撚想用隊長加護

隻GMAE有D系統係唔岩黑仔人玩

好多角色本身d招都有加all speed
卡片又有得加攻速
所以再用hulk好易爆上限

我最近100萬內好似洗咗三四個

卡片攻速我得17%
冇留意角色D招有加速
我就係逐隻角色禁黎睇，好多隻攻速用埋HULK都係得25-27%左右
家陣卡片收藏儲緊內戰果SET，儲完加多3%咁先岩岩好到頂30%

各位新手等咗咁耐嘅特價制服 終於有啦

你身上有邊個窿仲係處？我特別想屌嗰啲

依家5100鑽 儲多兩星期買xmen包定買制服爽下先好

終終可以買埋loki制服

原來法國贏波真係可以有製服特價

十一點即買冬兵同博士制服

會唔會太好彩

問你死未

搞到我都懷疑我係咪洗錯洗緊裝備個屬性

infinity war 仲有blackwidow ,cap , hulkbuster , starlord , rabbit, proxima midnight , black dwarf 未買
呢d都係無愛/唔算大buff
諗緊好唔好是旦買一套逼自己升
定係買antman / wasp 好

近英極盟推薦哭定狼人多啲 今晚買制服

唔買loki?

想買未買既
Black Widow IW
Groot IW
Hulkbuster 2.0
Proxima Midnight
Corvus glaive
Cull Obsidian
Ebony Maw
Shuri
Killmoger (要課左月卡先)
Ghost (要課左月卡先)

老手想Abx高分d，打wbu輕鬆d
最實際係未應該Ebony/ Shuri?

回鍋一問
IW 咁多件制服
邊幾件必買？

Ching快啲走
呢度我頂住

唔夠晶

生化吉兒有對手了....

你又話自己唔係咁隨便

成班痴線佬

賣帳tg我

你想要邊個帳？

除咗生化吉兒個屎眼帳號
有鳳凰就ok

會夠的，盡快升幾個lv50，加埋每日25晶

Thx巴打

呢兩個月都係制服特價完左之後果日更新

今次特價到7月24日 更新日期應該係7月25日

但咁耐都未有情報

唔通今個月冇更新

定係等星期五果個動漫展先出情報?

Giant man

you mean pymtron ?
I have already bought that

Sorry
睇漏左

卡片個冷卻時間加埋有37% 好似太多洗走佢會唔會好D

上年comic con 嘅情報 Apocalypse 9月先更新

我估一係新World Boss 一係新Epic Quest

btw 7月頭先更新完 應該最快都要8月頭

制服基本指南

貼多次比新手睇

antman更新制服唔買都無咩所謂 (個人意見)

係WO 我當左蟻俠係6月尾更新

都差唔多出新Epic Quest啦 狼人都過左一年了

如果新epic quest又要用x-men d料都幾煩
家陣封頂都係儲盡2000粒....姐係點都要到時一路解任一路儲

準備2300掃貨???

爭1000水晶就買到black panther pack，但係又想買cap/spiderman iw同thor3嗰制服，好掙扎，點揀好?

夏季活動

狼人變套衫好

撒旦娜 海拉 野獸 小淘氣
諗緊買唔買呢四套好
有冇意見

可能唔係X-MEN呢 出其他系列 都時出新材料 新6600

Epic Quest 第1博士係爆破 第2狼人係近戰

咁第3有機會係速度角?

係機會再課啦

每日一屌

Today’s boss 都唔跌一本書

除咗野獸其他都買
1,4 升女巫制服, 本身又唔差
2有ctp

咁既話呢個買唔買埋好
定其實差一個可以skip?

原來隻Thor都需要呢件
2件制服都差佢

新手買左Winter Soldier同Loki Rangarok
仲有1300水晶
買美隊IW好定買Thor Rangarok好？

大家記得用曬活動幣

我得390無T2卷

儲兩個幾月
一炮dump左3000晶落ws loki 同iw thor 戰力大升
差幾百就執多套ca/im/spidey

Skip無所謂，最多無左攻擊力，鷹俠呢套唔算廢既，但勁就點都稱唔上，有晶多先買

GuyBerryman巴打 特裝洗走左唔好灰心 我岩岩洗返個200%

唔好問，你會怕

我都連續幾日食白果

想問下各位大佬，極限盟戰，近戰反派果日，開天啟前你地都係用咩打多？

利伸：有血蜘蛛6星6紅15裝唔敢打

嘩屌 喜守 佢隻vulture都高攻過我個新星

岩岩回坑 解緊sw

之前女巫洗左1000萬先有過載

嬲嬲地比左個ctp佢用算

我都洗走過一個激動ctp既200％，後尾又洗到番黎

carnage要t2左先夠
我以前用佢都係岩岩好過到十萬咋
家陣sandman t2應該都夠打十萬有突

計返 秒輸出都係40k
對比其他角色算係中間
15裝nova秒輸出應該做到50k up

利申 我vulture有3.5k 不過Gorgon隊長
nova就7.6k

琴日漏咗一個任,唔夠幣買T2券

MFF既課金黑歷史

玩左兩個幾月都未見過自己有八位數

我啲英有技術型就唔刷，驚哂錢

買thor rangarok只為p卡
但個iw uniform d輸出又好吸引

新手問
其實張P卡點黎？一買件制服就有？

盟戰新模式個箱跌左3粒6星uru俾我
雖然垃圾屬

蜘蛛用咩同位素好

三個方法，一個係挑戰包模式，除雷神外其他要2500晶開，邊張就你自己㩒入去望
第二個方法就寶箱抽，不過就機率低，分分鐘675晶抽十次都未必出一張
第三個方法就神盾局研究室商店13lv以上，買野到100%有機俾你用6750晶買（不會出韓卡）

thanks

留意買完THOR rangarok 唔係即刻有P卡
要將套制服升到神話先可以拎

想升制服應該掛邊度升會快啲？

過載/憤怒浩克/鷹眼

story 8-7 / 4-9

劇情11-13關 特殊

仆街 買錯左狼人屙尿制服

新手問，邊套係屙尿，應該買邊套

all new掛

係
應該買天啟

我買左all new 其實有乜分別
望左幾耐都唔知

All new靚啲

你靠外表黎分?

淨返最後幾個鐘大家換哂嘢未呢

我想買埋雷神同樹仔件IW衫....

換晒制服箱

諗緊最後個50個換制服箱定晶片好

屙尿忽防 天啟減傷 儲過石買天啟

今日終於出一本紫書

想問下我綁fb佢彈左呢句野係點解？ 新遊戲會唔會冇左呢個ac?

你未綁呀

我換咗好多體力返嚟

即係我按新遊戲就綁到？

好驚會冇左個ac

慢慢玩啊師兄

換體力

夠玩10秒左右

唔好亂禁
無硬

你綁IOS/GOOGLE啦啦

ios得fb同咩game crnter 應該點做

其實一直唔撚明timeline個系統係點撚樣運作
成日開左滯空都俾人打到
用蜘蛛仔又網唔到人
暈左人地唔洗半秒就起番身
但係人地就可以無啦啦秒你

用GAME CENTER 基本上就唔會死
除非你以後唔用APPLE IOS 轉用AN機GOOGLEPLAY

你綁左APPLE GAMECENTER先
再綁FB
FB想要水晶就開個新AC做GAME AC 鳩ADD FD拎

如果唔拎水晶 你咪綁正AC囉

睇左陣技能介紹 一個炮一個抓

換左制服劵

提多次

2個event 就快完

記住換野

屌啊 又代幣

活動任務做完冇代幣既？

完成d items係換能量換錢都冇代幣

Same here

個活動過咗11點就完
當然冇代幣
現在個活動只係for未換野嘅人
所以任務只有金幣同能量做獎勵

明日晒

呢張值唔值用6750石買

值既

啱啱先發現原來組隊遊戲第二格錢會無啦啦自己爆多一百萬出嚟

話口未完第一格又爆咗做二百幾粒能量符石

出佐去玩無換代幣
然後醒起係街爆佐句仆街啦
入game見到仲有得換
> > >> > >> > >

小gg同佢都超值

雖然唔夠好 但總好過D抗性

扺唔扺買？ 要sw特裝

係未要幫ebony 含先會有書？

我都想係lab有得買呢張

好過抽675*n都無一張
其實係抵買既
我都課左張雞寶

係要你幫生化吉兒含，佢幫我含，我再幫你含先會有書

還掂都係，幫我含埋

又一日白果

唔好買呀唔抵㗎

很想要吧

你地班基佬可唔可以唔好拉埋我落水
我齊啦喎

很想要

你含完先有嘅，咁鬼自私唔幫人

我邊洗幫人含
proxima midnight搶住黎踩我條JER
當我條JER雪條咁係咁啜同奶
佢屌柒佢班同伴話唔出書比我就逐個殺哂佢地
將D鐵通插入佢地屎眼再係個口出返黎...

不過我都無T3過D角
諗住升到70算數...
等D料真係儲到就黎滿先再T

有無人知宇宙魔方碎片上限係幾多..

groot應該買baby 定係IW 如果想提升戰力

IW

影域打得10層
想買兩三件制服應該買邊幾隻先好
係咪應該升下d反派？洛基優先？
指點下迷津

暫時推薦既一定係無限之戰
我話你知無限之戰果堆制服
基本上全部都可以獨立食一層

利申﹕除左樹仔同隊BLACK ORDER未買齊其他全部買齊

多謝你!
樹仔我都係比較喜歡bb版
d世界王我未夠資源升,而家仲解緊博士
使唔使升反派?
btw我只夠錢買3件,邊件好d?
而家有既無限得美隊,冬兵, iron man

你而家果10層係用邊幾隻打...

畀我會揀 IW spidey+鍋物先 同埋 ragnarok loki

如果要升層數
先去除左佢本身打到果10隻
之後睇下剩返咩角
再睇下剩返果堆角有邊D有6星同有勁制服

同埋我當年t1 全5裝加垃圾custom gear既black widow 買左IW制服後都可以打到頭10關 佢制服招3技好撚屈

生化巴你岩

咁互唔互含
不過我覺得佢D原生T2未六星果D應該都可以食到一層

我繼續幫ebony maw含下先 成個星期冇撚出過書我屌佢老母

一兩星個d得2招技應該有d難?

兩星應該唔得
4星博士同搣奶唔知得唔得....

用呢幾隻同埋black window+鷹眼

呢度14隻，有邊幾隻你係唔可以單打?

上古跟萬磁王
black window 鷹眼跟 冬兵
不過我知萬磁同冬兵自己食到一層
不過當時萬磁得6星1紅,唔太夠力
上古應該都得,但唔知點解成日死,唔識用
冬兵我自己都唔知點解要跟兩隻野比佢
下一次如果照用番呢度應該正常10隻打到10層

咁我會建議番我頭先個3套
IW spidey+war machine
Ragnarok loki

萬磁一紅都好堅抽嫁喎
上古可能要買制服先勁...
咁既話，學T3THOR咁講
蜘蛛仔/WM/雷神都得
如果想升反派既話，就雷神3既LOKI

不過等埋生化巴先

呢幾個skin個d英你遲d T2左 20層打後都照殺

同你同一睇法
再唔係狸貓同HULK BUSTER都得

我覺得佢呢個陣容應該穩打15層

同埋
你試下用4星博士打唔打到第一二層
然後盡量用磁力王獨立一層
磁力王應該可以自己一層

屌鬼頭先點解我會跟左你講萬磁....

磁力可以係咁推走人 單打一層冇難度

忽防唔係有用啲咩

忽防有上限，wolverine 本身忽防數值都高，加埋卡片係好易爆

thx 生化巴!
今晚隻博士都5星, 我過兩日試下先
咁我買左war物先,loki同蜘蛛仔先
反正呢幾個除左loki我都想買

thx T3巴打
磁力唔知係同位套廢(未洗好)定點
之前唔夠力,而家應該都OK,今晚紅多粒星先

磁力王最緊要一無盾即刻開返你就穩過
頭先入返我隻磁力睇原來技又未滿仲要一粒iso都無裝

終於入手iw ca
下個月射落iw groot/spidey/im

終於買左Thanos IW

但未有Thanos 照依家一日嬴到一次 十日後就可以開心使用

巴打淨係得一隊打得贏?

收藏終於齊左畫冊 多3%全攻

係呀 我玩得一個月 未有咁多勁人

加油 我打左佢出黎都冇料升佢 仲要多4日先可以將SW升上6星

要6星佢有排

其實你地點用冬兵同小美？

我跟足第一頁個power book黎用連技都係成人比人打中，死得好快

打pvp定pve?
小美就基本上一定係3c 5c 4
冬兵pve通常都係3c 5 4 pvp唔清楚

小美5技要c ?!
我成日等佢用哂先

冬兵用完5之後142中間成日比人打

你有抽家陣個卡片定之前有買韓卡

12章打後個D係咪要2-3隻英都T2哂輪流慢慢打? 雖然唔算裝得好靚既同位同特裝 但我隻IW GG而家都係11K攻 係咪都算正常

冬兵，t2左對住原生t2都好夠力秒，pvp, abx又岩用

我係今次更新出個5張卡先抽
中間同一張垃圾CA 同我出左4次 畀我攞晒黎做肥料

同意，冬兵係暫時最bug既一套制服。將一隻完全唔用得既野變左做op英

呢隻野我真係建議新手最值得優先練既英（一定要配埋iw制服），取得方法易，頭幾章就開到，t2只需一半料，自帶隊長物理加攻，裝8粒6星（唔洗覺醒）加攻既同位素，手控打到13-8章係好夠力，裝加攻gear仲可以打埋abx（不過要考少少技術），pvp可以暈撚到對面郁都郁唔到，隻英唯一點弱點係血算少

抽左幾多先齊
你本身一張都未有都咁快抽得齊

冬兵打abx & wbu我係2c 3c 5 4
2技有+10%攻
3技多hit 好多時發動埋特裝增傷
一個5技爆落去勁爽

用唔到jean做隊長果陣打timeline對住winter soldier，出手唔夠快既話會成撚日比佢招5技屈
佢snare個時間唔知點解極長，完全還唔到拖 冇JEAN又解唔到異常狀態

其實係有一野10抽負碌左 一野出左2張p卡

印象中抽左2萬石鬆d

thx,我試下先

屈機在佢秒左你一隻後，第二隻出場仍然會繼續暈

係 好撚痴線

屌我上次隻half built既狼人殺左隻冬兵之後 畀佢臨死前掉招4定唔知5技秒撚左

宇宙魔方先最難打，要800粒但成日5場得1場出

我懷疑我打夠800粒都未儲夠10本宇宙書
T3左隻spiderman，家陣打番200粒魔方都係出左1本書咋屌
netmarble係咪改鳩左D掉落率呀

我打到近戰10本，其他幾樣都4-5本先儲到800粒魔方

不能認同更多...

我之前打近戰速度爆破都打到500-600粒都夠10本
家陣宇宙書真係咁多樣最撚難出

我到宜家先得6本宇宙

我得3本 雖然魔方都未夠...但係日日食白果好痛苦

是日頭目會易啲跌
升左隊長 書有10 9 10 10

你就好，我岩岩回鍋，得速度齊書

有無盟可以收留小弟

好似成個星期都唔見隻烏木係是日頭目
隊長同spiderman都升左，想升雷神先多過ironman

好似係random 個個人唔同

想問下大家，我咁嘅情況買邊圖制服會好啲？想買一套反派角色嘅制服，唔夠打影域同12-8

Thor 3 Hela/Loki 覺得點？

今日中到咁, 好撚爽

今日個活動獎勵變哂錢同能量果D
冇得再刷蟻幣

fuck孖寶前日Google play商店結算壞左
攪到Ｄ人換唔倒獎勵所以開多兩日比人換渣

一定係Thor 3 Loki
Btw 巴打可唔可以教下我點po圖

頭先去書展又買左兩本電影art book勁抵屌

幾錢??
有韓卡送

無卡送
200幾蚊

有咩韓卡送

冇呀以前唔係就係為左D韓卡先買果d art book咩

我果本唔係mff果本喎

sor 我番出去先啦咁

但好抵屌

有無一兩張靚圖睇下

Btw書展有無紫書買，我想買兩本

咩紫書
圖無呀我未拆

快拆啦 唔好自私J OK?

我仲買左思琦妹

CK妹副偈真心正，雖然有性病

有性病

之前話佢個女有皰疹呀嘛

T3紫書

我有

花邊新聞咋嘛

有冇本書封面睇下 有興趣

Gotg果本幾靚

要買就快佢gotg2好似剩返一本
road to iw都係一本
antman and wasp同黑豹就個倉仲好多

幾錢本

200幾

Ck姐個本呢

各位大佬，買Loki CA hulk 邊套制服好？完之前應該夠石買多件

裏面全部都係電影既concept art?

巴打我而家得60lv可以照入 ？

hulk->ca->loki

p卡個活動係咪一個月一次？

而家卡片係咁，洗到下面果張加好多攻，換唔換落去好 ？

Loki張p卡有用好多

係,不過我諗有排洗,我都係2-3星期前拎左張卡

另一樣都好重要既係loki係宇宙反派 打影域好有用

想洗ctp, 想問下有無數值資料參考下 ？

168

買左未開黎睇
不過通常應該全部電影..

暗夜第一層 好難打
下下俾佢D長茅插死

你打緊咩

要打T3材料 想出隻雷神

第一層都難打
你無角?

反應慢 佢出技果時我食哂

你原地企係度出招唔行？

有行 但係有時預判唔到

佢出招好慢喎 有晒提示

等等先
點解T3雷神係打無星

我70都未上 遲下先打書

打定先啦 d書不知幾難掉

physical attack

可能已經齊書但係冇魔方
咁咪會轉場打

我會，專打today boss(唔計sg同thanos)

書有幾難
你打夠800條光柱嗰陣我就唔信你無10本書

reddit個邊大把人都係咁

我書10 10 9 8
但光柱得5xx
係咪我人品差

只係佢個drop rate真係好撚random

屌好想買MFF本ARTBOOK
D內容好好睇

Hela 就算有skin 都係廢，相反Loki 真心勁左

Hela件衫1050晶根本係為左買激動ctp

Hela件衫唔係750咩
不過同意有衫都唔係勁
紫屬太多op角

LOKI 件衫真係必買,買完打咩都好輕鬆

記錯

Thx 巴打們

加你D卡既數值入去,之後 卡片組合建議 度睇返邊SET適合你

Sor,收70lv

想問得隻萬4攻既T2 IM係咪唔夠打世界BOSS D終極關拎料

配埋加攻隊長搭隻工具人頭十層應該ok

但係我已經走左團喇，破例収一次ok?

改左60級，++

我仲泠卻緊，明日零晨5點先入ok?

你創盟再走，可以重置冷卻

Ok

入左了多謝巴打

覺得Hela好型 就算無CTP我都會升到佢神話

有無IW製服？
無製服/舊製服都應該好易死

有無人覺得自從更新左antman wasp個更新
兩隻蜂女個體型大份左好多

係咪好砌左

抽到3張p韓卡

有冇巴打可以好心教下我點po圖

都係大件夾抵食
要佢兩母女係咁塞我咬佢地對波整到窒息
然後不停用對腳踩我條jer

抽左幾多水晶

21600 32十抽

今日紫箱出毅力CTP

乜侵略紫箱會出CTP架?

我等佢提升cable / gg 果陣先抽
韓卡好難儲齊一套...多多水晶都唔夠fing

會, 20層藍箱都有機會出, 仲有P卡都有機會出到

買埋鍋物先iw suit
n年前升咗6星e家終於有用返

好好運

我差cable就齊

好葡萄牙

抽左3下乜都冇

踩到你條jer變肉醬

聽日早上5點應該搞完comic con marvel game panel 所以聽朝應該有新角色消息

唔通我cap埋抽左萬幾水晶出黎咩 前後抽左2萬

抽卡真係要拎定1-2萬水晶出黎先得，求其抽幾下基本上都實食白果
上一轉我抽P卡都抽左1萬先出2張

拎到張t2選擇卷
用落美隊定雷神到好！

2隻都唔好

咁有無推薦

po你角色池上黎先啦 乜都冇好難推薦

Yes sir thanks sir!

畀我揀會係 小美或者舒莉

你隻小美係咪開場英?

好感動 終於過到 下星期話唔過到都係問題

睇圖都係升gg 最好？
假設夠升一隻t3, ca im gg 呢3 隻
其實得799 果碌水晶

CA先啦
比起T2勁好多

好似係 但完全無點升

又真係打到7粒
是但啦ca

CA T3可以超高輸出
ABX,無星wbu好有用

好似話出Deadpool

情報狗咁快手

所以蟻俠呢一轉係完全唔洗浪費資源
幾咁快又有大動作

不得了
等睇生化吉兒屌Deadpool

好似plan咗好耐咁
迪迪尼單收購一done deal即刻出

cable 有制服
即係有可能上T3

不過諗緊deadpool點攞
epic quest 定world boss

原生T3

佢通常鐘意被踩jer

屌唔知要幾多石呢…
九成課金角…一係史詩…

Epic la
夠鐘出新野

最好係課金角啦
普通生體拎到 唔方勁得去邊

其實近幾次更新都無咩無課角
所以你放心
一定會係課金角

不過我估唔係純課金
應該好似Jean 咁要額外要求

學上面講 原生T3 都唔出奇
如果無T3 技Deadpool 就真係哂咗個更新
現在無T3 好難上1線水平

仲認住黎梗大半年電影空檔期可以休息

然當住我臉食哂佢係咁奶仲要食得好滋味
好似2girls1cup咁

我去大快活買碟意粉擺係你條變咗肉醬嘅jer上面，撈埋一齊再食，你一啖我一啖

梗係屌Domino
一黎就同佢瘋在打車輪先
佢一野跳起對腳夾上黎然後抱住係咁咀
兩條俐瘋狂交疊纏綿
係咁交換唾液
然後拉低佢件衫瘋狂吸啜佢對波
間唔中咬一咬佢乳頭
等佢有少少痛
比佢沉醉係性愛同痛楚既興奮之間
吸啜佢對波其間另一隻手有時揸下另一邊波有時摷下下面
跟住推低佢一邊屌佢屎眼一邊用假鳩插佢個閪
最後自己訓係度等佢坐上黎，一邊un一邊扭條腰，然後我就搓佢雙乳，間唔中坐起身再同佢交換唾液

仲有利用埋Domino既能力
因為非常好彩
所以唔需要帶套
可以無套中出
唔使擔心大肚

要重課了

終於出deadpool

遇唔到你就係最好彩

覺得EPIC QUEST機會大D

DEADPOOL 呢D咁受歡迎角

一定要你慢慢咁升上去

一係就ADAM咁 買返黎3星NATIVE T2

遇到我先係好彩
如果唔係靠你條迷你崩周仔
點頂到佢G點
點令佢高潮
點樣善用佢既肉體

cls 出 dead pool

DP

睇黎DEADPOOL更新
又會令呢個POST回覆速度上返顛峰狀態

希望係新史詩任 原生t3 咁可以慢慢玩

巴打我想屌你個名......

可能jean grey 咁樣，total free content 好似冇可能

冇人討論cable 新skin 幾型但係會唔會勁到好似女巫咁

DP會唔會太快出

生化吉兒名不虛傳

又6600 dx包

6600即買
諗都唔使諗
shut up and take my money

唔會，最多快少少，要顛峰應該要下年復4上先會

deadpool

電影熱潮過佐先出
不過我好興奮呀

其實月卡係28定38？我見買個時寫28但我信用卡收我35定38

哇屌出deadpool

快少少已經差好遠
你諗下我地而家一到夜晚可以無郁過咁

食屎 dp唔係課金角我切柒煲湯派街坊

28
利申:an

又黎史詩任

🤓🤓adam都未有錢買 又整多個6600

唔好啦掛

我估應好似冰雪咁
送20隻比你開隻角色
你想dp t2就課金月咭升裝

覺得唔會
Dp無咁易

應該一係ds咁 一係adam咁

我覺得唔會
DEADPOOL佢應該有咁貴賣咁貴...

我覺得真係冇咁順灘
以人氣計點會唔使比錢...

其實唔快，電影第一集上嗰陣已經叫緊佢出

咁你小美做晒d任6星6紅都夠用 可以T2 舒莉

月卡角我即刻棄game

dp月卡又賺唔到多錢 邊有可能

其實最大機會應該係Epic角

跟手整個6600包拎Mr. Sinister就正

九成九DP都係epic quest啦 又要準備一堆野了...

準備定條JER

寧願玩Epic Quest啦，悶到我就黎棄game

出DP就趁機大更新番次啦 如果唔係好哂料
黎緊半年又冇乜MCU戲上...dark phoenix Avengers4 Captain marvel全部堆哂出年上半年

玩到依家真係每日開game唔知玩乜

反而另一隻Marvel都叫做有啲動力

你都爆哂機咁梗係啦
我仲有堆人都未升

你話要去到極致又唔係既，大把角色連烏魯都未裝

但全部PVE內容都已經輕鬆打，講真無乜動力洗裝

我家陣目標都係想極限盟戰打高d分

其實係我覺得佢應該留黎做王牌姐

啱啊，所以依家咪要出囉，隻game都無乜人玩啦

我以為會出神四先

F4仲少人識，出黎做乜

咁又係既電影對上個套屎咁

用天啟打近戰極盟有冇咩技巧
成日手殘都比隻仆街HI到沉默出唔到招...打黎打去都係30幾萬到最多
我見youtube d片好似打到80萬
4321快放成日都trigger唔到增傷果個時間
一係就放放下比隻仆街HI中出唔到招

你地唔識姐 F4係marvel第一家庭黎，意義重大，不過俾fox搞死左姐

Jessica Alba

鬼唔知本身意義重大咩？

但玩得呢隻game，十個有九個都係MCU所以落坑
F4對上套reboot已經柒到無人睇
舊嗰兩套唔係唔好，都算幾多年前下 (第一集2005年, 銀魔2007年)

再者F4既能力又唔係好突出
你都好難整到神奇先生好抽過美隊啦
出F4真係吸引力不大

當年覺得銀魔幾型

當年英雄片未盛行
一套戲有幾種能力既英雄睇下係幾過癮

但到左今時今日再睇，觀眾都睇到麻木哂，吸引力就自然大減

我自己就唔係mcu落 亞洲區人唔識f4就唔好當鬼佬都唔識，能力唔突出都有得拎黎講 隻game你整佢整得勁就得啦

咁呢隻game係韓仔出
你見佢咁多MCU關聯野就知佢Marketing風向點走啦

你要夾硬覺得F4好有吸引力，好正既
不妨去官網反映下叫佢出
隻game又唔係我整，串我無用

唔識仲話人串你

我最識F4咪就係當年睇左嗰兩套電影囉
係咪下下要刨哂成套美漫先可以出聲講野？

都係嗰句啦，的確好多人想F4回歸MCU
但同呢隻MMF呢一刻出唔出呢啲角色係無關係
我都支持你反映下你既意見，令隻game好玩啲
依家隻game真係悶到快要棄

由今日起唔升其他英雄，草下啲材料等升dp

你估marvel果邊要推野，叻媽可以唔配合？

咁咪證明依家未係推F4既時候囉

岩岩先話迪士尼無人爭fox，x-men同f4二揀一，唔通你期望一齊出？

無期望，所以無失望

但計非美漫迷既人氣，無理由唔推x-men

咁咪係囉，只係排先排後，而鬼佬果邊本新一早都估7,8月會出f4，係估唔到Comcast 一話退出，net即話出deadpool

勁想MFF岀F4

竟然抄future fight抄足100%

鐘意kamen rider多d
如果出就好

要貼住隻怪出4321
避沉默 打得多就知邊啲位會撲過黎
或者留意下人地點避
最多試過打到60幾萬

手殘成日避唔到
一係就打打下錯loop又要等多round cooldown
頭先都係打到48萬
巴打可唔可以post下你隻天啟d裝/stat

如果洗到咁樣 算唔算平民神卡

滿裝 全覺醒憤怒浩克
5星烏魯全開光 激動ctp200%增傷

忽防太低WOR

我果隻同你都差唔多數值
睇黎我要再練下點打 唔該巴打

好難諗忽防緊要D 定攻擊力 定係暴擊 要暴擊又要升埋暴擊傷

忽防太低既 你加幾多攻擊力都係假

忽防同冷卻 都要洗到30% 夠唔夠
我諗個2張P卡 留低 之後睇下有邊張再換到

屌你老味痴撚線日日打烏木乜柒都唔跌
連續N日冇書跌不特止
連續2日都冇魔方真係屌你老母呀

片頭仲話拒絕盜版
呢隻game都唔知有無授權

書不知幾好跌
我合烏魯合到就嚟痴線

我打極都冇呀屌

大陸自己整嫁?
仲諗住真係日本個邊整

身邊有fd T3 完Thor 今日仲有6本書
而我由Day one 開始打 Ebony打到33層
到今日都係得2本 univerial book
有冇人黑仔過我

9成都冇援權啦
其實啲畫面幾靚 轉落MFF個系列嗰時設計啲技都幾有心
支那好撚多GAME都係炒埋一碟，但係睇得出其實佢地有能力做到好既GAME
不過佢地本性就係中意抄

我好你少少
3本
Day one打到宜家
仆佢個街有冇咁黑

我打左10幾本宇宙書啦 都未合到一個6星烏魯

烏魯呢啲有錢有能量就可以不停整啦
啲仆街書同魔方一日先5場，急都急唔到

唔知點解有啲覺得native T2上T3既材料未必係用書
可能會係Thanos WBU既新材料

嘩屌 兩日三本書

打咗超過十幾個紫箱
終於出返啲好野

嘩屌上去去紫箱
你用咩角打

為左攞返extreme pack回個啲晶
極速T2左ant man都仲係唔夠勁
Ant man用無敵定用dam proc?
應該唔洗Itgb?

day1到移家每日4場 1本UNI BOOK都未有
有冇人同我一樣?

終於出喇

點解d圖會倒轉左

側頭貓都搞唔掂喎巴打

但我自己手機睇正常嫁喎

突然諗起Big Hero6好似都係marvel
有冇marvel game出過佢地

係咪Ebony maw最易打到上30層
打Corvus glaive要俾水晶先解到30層150秒同100秒

個fd 2000石就中p卡 cls

唔係 暗夜解30層100秒用t3CA都得

忍左咁耐 好似都係要t3左隊長先

Corvus glaive唔係好記得, 我好似用女巫都解到100秒, 唔sure

Pvp隻女巫cut我T3技 我儲左好耐

想問洛基張p卡值唔值拎？
我依加有雷神+黑豹2張 黑豹個張洗緊未裝

講左咁耐竟然會出

喂你唔好咁痴線啦...

咁多隻Kamen rider手機驚 全部都收晒皮

屌你老母差一本書就可以T3 thor啦 係都唔肯出畀我

屌呀

我係差一本書

好葡萄屌
今日又白果
打撚左半個月都係得3本

唔覺唔覺原來齊哂
不過留料t3 dr strange

頭先半夢半醒 諗住抽免費bio 眼都睜大 搵左500晶個相 咁樣都唔知好彩定唔好睇

課月升埋上去

定買六星卷升上去

[img]
應唔應該課金買

新手初期亂放卡片 唔夠-cd 係咪一定要用石

當然係買6星劵啦 月卡用嚟升裝

亂放果D係咩卡先, 廢既咪直接覆蓋算

差3本紫書
不過睇定D先, 驚佢下次更新出T3 thanos

0可能
fuck孖寶會做元祖英先
我估t3下期應係
黑寡婦.hulk,黑豹,wm,ws中揀兩個

下次最大機用紫書t3應該係loki

thanos呢d要新書都唔奇，可能double材料添

deadpool更新埋T3都唔定

宇宙書10本,其他各5
其他材料double

原來有得直接覆蓋 自膠咗

以為手殘升高咗要高lv卡先覆蓋到

似係啦 咁多世王都未有究極mode
x-men可能又係新書

終於齊紫書 但未夠石
不過可以轉打crovus glaive

合過D卡 4星都夠用 不過要洗到岩屬先裝 4星卡成本好低

唔明睇返P1

玩左18日
影域打到第6層
應該升卡片定升人先打到落去

世界頭目差thanos先可以打QS
係咪升到t2先有得打下？

魔方碎片真係好難儲

頭先手多抽卡 好灰 秒速射左675晶

以18日黎講 你卡片已經好勁 唔洗理住

唔知你有冇課 不過升多D人先 一黎升到60LV可以拎水晶

二黎可以多D角色打到影域

蜘蛛俠 黑豹呢兩隻冇制服都可以打到低層接力 應該可以打多兩層

thanos升T2先易打D T1要打嬴有D難度 同埋要識避佢D招

始終對新手黎講都係血厚攻高

終於將左張黑豹p卡裝左
仲等緊張all attack loki洗好，同埋等lab出shield個張比我
仲未有

抽卡、ctp預抽十野先好抽

今日出兩本宇宙書

T3 WS

又冇書
個幾星期一本書都唔跌，仲要好似冇次是日頭目係烏木
好彩今日3場都有魔方跌

一日四本綠書

洗肥料唔覺意洗到好似唔錯
係咪裝嚟用都得

畀埋你其他卡黎睇下先可以comment

屌我連續5日冇撚掉過書啦 差一本渣仆街
我由開maw WBU到宜家好似得1至2次係佢做是日頭目

星期六有無新情報

都係用咗嚟洗p卡
忽防22.5同冷卻27,但係平均分佈曬喺5張度，換邊張都唔係好掂

又係日日等情報狗既日子

唔知DEADPOOL係咪又係有兩條命呢...

屌頭先手殘
用左粒6星iso強化粒2星
1xxx%

deadpool同狼人比邊個會死先

8月先更新 希望8月頭

兩個攬埋一齊做愛....

地球毀滅都未做完

我盡量升曬d六星 +15裝同lv6 skill

上巴哈睇 一d話刷沙人先
一d人話刷水晶先
有咩分別？

你覺唔覺你好變態....

....

沙人

沙人先

水晶無制服好唔掂

我今日開始轉打是日頭目算了
唔撚理本仆街宇宙書啦

我10日是日頭目有6 7日都係QS Thanos個d

極懷疑你唔係 生化吉兒
仲未見你丁Domino

咁又冇WOR
我多數都係暗夜無星同埋掠鴉

你再睇多次
點會無講

好彩隻驚係原裝果個
套戲個力架好加拿大有毛

唔奶格甩底咪得...

爭1本宇宙書儲齊十本，打左成個禮拜都無跌
今日唔打2x層up轉打第２層就跌本出來喇！

我成日都係第1層跌 反而打到十幾層嗰啲唔跌

希望今晚都打到一本
我平時都係打第一層算9數

我之前打近戰速度果D都係打第一層多，都好快儲夠10本
今次宇宙無論打2X同第1層都係冇

平時好少打極限 以前都係得50000分左右
琴日打一場嚇親我

T3 雷神定Nova打宇宙英雄XAB多分d

雷神t3威力真係幾大
試用佢打12-8奧丁
打幾野就ko佢

時間線又幾野秒左隻狼人
不過無回hp果下爭Ｄ

所以見人話其他T3勁啲，
想問其他T3係咪都有咁勁？

點解買左新制服仲係打人唔痛。。。仲要兵仔
係咪一定要上t2先解決到？
技能全6 20 20 20 19
係同素位差啲。
但我隻ca又係同gg差不多冇t2反而冇咁嘅情況。

沙人先 可以幫新手打極限盟戰 近戰反派

10萬分好難 打到5萬分拎到錢就算

第一t2
第二制服升好
第三同位素裝番加攻型+全六星
呢三樣你解決左你就唔覺打人唔痛

試試先，唔該巴打

聽日洗iso半價

邊到睇到

game收件箱個公告

岩岩先洗左千幾萬iso...

小弟玩左3個月左右，用打星嗰d T2角同黑豹沙人，勉強影域打到13層

想求教大佬關於練角賤方向，要練多邊兩隻角先可以每個禮拜穩定15層

[quote]小弟玩左3個月左右，用打星嗰d T2角同黑豹沙人，勉強影域打到13層

想求教大佬關於練角嘅方向，要練多邊兩隻角先可以每個禮拜穩定15層 [quote]

sor,打錯

卡片呢
反派近戰練沙人 八爪

多花Ｄ時間打狼人同博士故事模式
攪掂依兩隻會對整體好好多

我覺得你浪費咗錢升幾隻6X lv
升1隻推關都夠
另外好似上面咁講,有冇日日清史詩,3個月無理由連rogue都未6星
仲有有冇睇第1版推廌,做乜咁快升經期隊長,hela仲T2埋

我差130洛基生體就會轉走制裁者嗰張

我嗰時開波想是旦玩，咪揀d自己鍾意角黎玩，玩下玩下開始認真睇攻略

驚奇隊長我係以為佢好勁同埋下年有電影，英雄之路同300生體比埋佢，浪費左

而史詩任務成日都唔記得打

epic quest好緊要架

沙人要大約16000名先打到10萬至11萬分, 如果想拎iso6 其實幾好練

有冇人知deadpool幾時岀？

下個月

想問一下打ABX出error W0499999即係咩意思

新手一問 我買左黑豹個package，我想問套suit 係唔係只有出技先變紫色，唔可以keep住紫

你覺得呢

keep住出技

屌你老母又係一本書都唔出

我今日打哂是日頭目都可以又冇魔方又冇書

再試隻t3雷神打13-8 thanos都好快攪掂

名位記得留錢洗iso8

Epic quest必打 正常三個月就拎到六星六紅狼人ds仲可以練埋上古加小淘上t2 幾隻都可以一個打一層

原來增強烏魯先係真正嘅地嶽

T3thor你T3到THOR未

你笑咩呀笑..

我會留返啲料俾之後出果堆
利申 成日唔跌魔方

我一隻T3都無升過
留返D料算
反正黎緊又會有DEADPOOL
肯定屌打哂班T3

早升早享受 反正後出一定勁過之前出

我要留處男T3比女巫....

柴犬你想唔想含我碌野

不了

魔方魔方 你這剎那在何方

果然係gay

關咩基唔基事你合埋眼
男同女咪又係果個口

你地兩個69互含咪得，super

gay post

咁又唔同
剩係佢幫我含唔算基
但如果我幫佢含既話我就會變左基

未呀屌

好想搵龜頭掃你個嘴

有無盟收59lv
日日on日日捐錢派能量
出面求其join左個30lv但死城咁

嘩，巴打你係咪痴線

就黎改名做T2thor

此風不可長 但係mff又無嘢傾

傾下DEADPOOL同狼人點做愛

咪講左囉

再傾過

係架
到目前為止，紅色石已經冇試過多過2000粒

好嘢 又開始唔出紫書

好老實講，abx/一線神英我先會升六星烏魯同強化五格，一般英裝四星同強化四格就算

我打左咁耐易出書有可能睇你完成時間快唔快，
打低層Ｄ秒殺隻世王出書＆出魔方機會好似重大Ｄ

其實睇d top alliance鬼佬話，烏魯根本係唔洗升6星 ，5星就夠， 升6星既付出同回報係唔成正比

隻Thor同SW已經係打低層中既低層 都係冇出

你有無低層得來要秒殺隻世王？

基本上係岩，所以我都係得幾隻有升到六星，一係就寶箱出六星烏魯
烏魯最大問題唔係資源，係裝左無得拆

我一直都係5星就用
基本上成100幾粒1星先夠會比你合到1-2粒5星 再搏合6星好大機會炒

玩左2個月鬆d，打第一層最快都係20秒左右渣 card呀T2工具人個啲呀全部都未搞好

我已經都係咁打
就算秒第1層都唔出紫書

但打低層冇藍箱紫箱果D, 買個希望都好呀....

試下多用幾隻火屬英打下烏木啦！
用依班英好似又係易出書Ｄ

日日都有用架啦 fire / cold / lightning都用鳩哂

我成日都轉黎轉去
有時打20+唔出又轉番去打第1層
之前打combat / speed果堆書都係日日打第1層都好易出

CA 用咩特裝好? 過極都過唔到個legendary battle extreme

我一隊火 一隊冰 一隊雷 兩隊mind 都用晒

Jean
Luna snow
女巫
仲有個mind係邊隻

烏木

我係Emma frost

烏木係energy黎架

唔好比我條女知今個月課撚左4k

沉船了

Mff既營運靠你啦

０課又有得玩靠你喇

多謝巴打

多謝巴打令我有GAME玩

屌你老味，洗到180增傷，34.9 crit dam
好想留，但ctp如果唔洗到200增傷又好似唔抵

我怕你洗到無晒6星裝
最後變左做120/140
180用住先

叫雞咩沉船
btw代表一眾平民玩家多謝你

又唔算急用
洗唔洗好呢

高頻性交易

又係時候打7 ebony maw啦

打兩次都出紫石
下隻宇宙t3用

巴打過D運黎使下

用sw + 磁力王＋公具人
林肯＋t3雷神＋groot
都出左紫書

不過電屬對烏木傷害唔及火屬

打哂5場又係咩都冇
麻木了
希望聖誕前齊到10本書

今日打５場出左３本

有冇咁易出
btw你咁多錢同體都唔消 爆左機啦??

4萬8體力

其實無特登去儲體力
晚11點後打晒d任就算，
做下次元乞兒
一個星期就會淨好多體

唔刷次元咪冇卡冇制服箱?
制服箱都仲話可以轉換, 卡已經洗好哂

新手沖iron man t3真係想死 打得一場終極boss 料打得勁慢

各位大佬嘅美國隊長同位素套裝用三攻多定防守嘅多？

p.s. 我時間線係志在參與

次元乞兒就係等Ｄ高vip開次元(多野跌)
打幾局就等100%
食晒每日3樣次元獎禮 30萬、200破片、100體
咁有咭有箱有＄又有體啦

iron man t3評論不好
升完破壞力加乘好少
所以我都唔在意揀星骸打

洗左幾十隻攻擊型iso 閃到眼都盲

佢幾時先肯改唔好閃
正常開住燈都閃撚到好辛苦

岩岩洗咗3套浩克 1套鷹眼

依家同位素除左攻擊set外都應該係廢

巴打覺得升邊隻T3好 而家有iron man iron gg同ca都上左t2 雷神就等緊獎勵張t2券上 因為儲緊石升dr strange唔想哂百幾粒石升t2

CA > Thor > gg > iron man > ant

想問下巴打60-70lv食生體認證升係咪都係打番黎 隻iron man升到70lv已經食左好多冇用既生體

DDE同BP都可以用 不過主要用係d坦角度

叻媽寶有隻KOF ALL STAR
你地有無玩...

更新2

Stryfe

CABLE複制人 反派 月卡角

睇落成隻ANTI MAN咁

Ca> thor=gg=im=ant

請問一下，所有攻擊力係物攻+能量攻擊力，咁傷害係2個傷害全數加晒還是2個傷害都加一半

攻擊力還攻擊力
傷害還傷害

同位只會加攻擊力

所有攻擊力，意思係全數物攻+能量攻擊力，還是2個攻擊力各一半

全數物攻+能量攻擊力
兩個同時加

大家啲同位素刷成點?

洗下洗下同位素忽然覺得
我也是格魯特同謊言王子都好似幾好
回復同回避

要刷既都好似刷得7788
所以無刷....

你唔好咁痴線

刷先啱打錯
真係呀嘛......

屌你老母
原來你改我字
我屌你老母閪呀...
屌你老味叫黑鬼輪你屎忽呀啦...

笑死

新人lm

你好我都係新手

請問下新星 反物質同藍驚奇邊隻最優先練 睇一樓d link見新星9.7分

個頭話同位刷得7788
轉頭又話係新手

新手扮勁唔撚得呀?

除喇你

佢精神分裂，岩岩放番出黎，體諒下

thor係無隊長咁捱得打，
但講好用thor清關好用過cap
power大打關boss快幾野攪掂
打pvp時放出來秒幾隻麻煩角都好快手

應該咁講，除左隊長比較全能，其他係各有特色，講真，我又唔覺Thor t3技真係好大力，起碼我打lv 30烏木都唔覺佢比起s4,5大力好多，cap就係t3技特別大力，s1-5偏向無力，thor就s3-s5, t3技差別無話好大下

不了
咪又係mff

有大波妹喎....

mff都有 仲有埋外星人

我想問下我也是格魯特好唔好用？？
都係加攻擊力，又有回血

比烏木wb晒氣，
話就弱屬性但都唔食電屬性
fuck孖寶bug來
其實cap點解最值係t2升上t3真係差距好大
thor你有a3 制服的話t2都已經係好勁

咁你比其他模式thor佢招t3技一樣都唔可以話大大力，打abx果d模式一樣會感受到

講漏左thor招t3技問題
唔會一下爆傷，果招係打落地係會持續電傷，
所以第一下你唔會見boss體力bar即唔見好好多血，
但電幾野係d血就跌晒，
所以依招如遇到boss中第一野係會閃走果Ｄ可能真係無咁大傷害

所以佢用途就係偏窄，清關就唔洗特定佢，而家好多英都打到12-8以上關，pvp, ac唔算特別硬，世界王就on99，除左烏木，另外三隻打唔到，abx算係比較出色

所以我先話t3果幾隻係各有特色

烏木就係好撚閪 下下都避晒我啲大技

條撚屌無存在感

邊個撚屌.....

其實我覺得烏木算好打
好打到無啦啦解左100秒.....

打上29層唔駛工具人

個人覺得最煩係斗篷果隻唔記得咩名
成日要落無視迴避

咁可能係我無乜元素英砌

書仔難出
仆街藍色水晶仲難出

你用咩.....

我未有jean同未升好sw

咁.....
有D難搞

我用SW，STARLORD同COULSON
打落去啪啪聲
禁底佢黎強姦佢咁

大佬你真係未咁痴線喇

烏木算易，我自己有四隊打到29，sw唔帶工具人可以打到32，不過33乜都唔帶可能唔夠力

分享下邊四隊
Jean
Sw
?

Jean
Sw
Luna
T3 Thor
除sw，另外三隊要帶一隻工具人

印象中Thor 打Ebony輸出咁低係有原因
因為Ebony 唔多食物理傷害

Thor 技能組其實係物理屬性
實際輸出係物理電傷
所以舊時5層WBU 從來無人用Thor 打

我自己就5隊

cable
Jean
SW
Luna snow
T2 Inferno (要升制服)

用cable打隻仆街成日閃黎閃去好易斷技

組隊用luna Ebony SW
隻Ebony 好多時會企定定係到

睇嚟deadpool有機會係Special mission

回個閪，除非係攻擊時回200% 再加10秒無敵

洗浩克同過載

唔係應該似史詩咩
四屬差速度同宇宙，
我仲諗住佢會係速度既史詩角

我本身都諗住Epic Quest
不過忽然送Hidden ticket
都應該同Hidden ticket 有關

仲有可能佢嘅Epic Quest 有得用 hidden ticket 都唔定

可能其中一關叫你過100次hidden

可能係好似多媽母咁拎

又收獲0本書

已經冇出過本書左2個星期都黎

我都好耐冇出過
因為已經夠十本

曬命有報應

我覺得史詩任多

DEADPOOL呢D人氣角一定冇咁易到手

出世王OR月卡D人都好快可以升爆 因為盡備好晒D料

如果史詩出D西任

例如要有天啟6星 跟住又出個活動水晶解鎖減半

個麥乜春水晶 要求1000 1500 2000 解三次

機堡神話制服

10粒最高反物質

新角好似CLEA咁亂入一日打得3次 要求6星

呢度樣樣都要一,兩個月先解到

想快就要用水晶解 OR 買D卷

咁樣就算D人準備好晒都唔會咁快有DP 好似合理D

42層打唔郁....

打左個毅力CTP番黎，想問邊個角色先岩用

gg bw果啲要推dodge,用毅力唔錯

for reference

咁樣應該吸引唔到新人入坑

玩緊叻孖寶隻拳皇

同位素係咪得三攻用得過
其他8粒套都洗得？

主要人員只刷二攻，浩克同過載

其他就只留謊言王子同阿斯嘉的祝福

你知道得太多了

玩緊佢隻 騎士 同 石器

Thanks

新手留名

石器我都有玩左陣
跟住玩玩下無玩了.....
騎士係7騎士?

騎士編年史
石器我諗係 叻媽寶 最昆錢既GAME

點解

幾乎每樣升級野都要課金
MFF課金真係算少

有Marvel官方mon住邊敢亂黎

好靜

石器 不了

記住金幣event 11點就完

好彩巴打提一提

係唔係今晚更新

估計8月1日 或者 8月8日 先會更新

我上面講果D例子都係9up下姐

我意思都係想講 人氣角色一定係好難拎/好難升

正如鳳凰要5隻T2+6600

女巫要升快銀CABLE

之後先拎到1星慢慢升上6星

新手入坑要拎 都係要慢慢解OR重課

就算今次佢好大方咁送DP

我相信一定會比依家原生T2果D更加難升

唔緊要啦，難拎就預左
咁高人氣既角色，爛媽寶點會放過搵錢機會
我好期待佢點屈錢

Epic Quest 次次都用幾多資源

我都預咗難

變左卡43

43
用SW 打Ebony?
橙箱有冇試過出好野?
仲有想問吓巴打現在Raid level 幾多?

用SW 打Ebony?<=yes
橙箱有冇試過出好野?<=冇, 紫箱出個毅力CTP
仲有想問吓巴打現在Raid level 幾多?<=120

你係因為未齊書先keep住打到咁高層定點

咪就係打到43都未齊書呀屌

你打到43都冇書
咁我都係打番第1層算
我到宜家都係得3本

咁又唔好, 有能力都打番高D層數, 始終箱都有機會開到CTP同P卡

我打到28咋
藍箱都好難出

Raid level 點樣可以升快d
日日有4場條bar都係郁得少少

仲諗緊換唔換粒增傷比SW
其實我raid level 已經127
如果用增傷應該夠打40層以上

打越高Phase 就越高EXP
詳情睇第一頁

換粒激動ctp啦

終於T3左thor啦

誓神劈願話唔再課住
但係終於出呢張
咁又買左今個月第五個三週年

我都係等黑色星期五先課

眼見就黎儲完戰鬥書 魔方都仲係得咁少

43

改名啦

T4Thor

好勁
我卡住39好耐

今日個速報又撚狗

31我就唔想打 烏鴉

好想玩DOMINO塊閪...

一早開咗post
通常去到#990 我就開post
自己去搵

點玩法

1001